彩元唱FIRST LOVE好好聽

好聽到

如果初媛唱就好喇

牙降就牙降啦 彩咩元==

聽到耳朵懷孕了

初媛個賓妹上台都無人想聽啦

空降閪識撚唱歌咩扮哂嘢

幫老細含撚就叻

陳百強唱first love仲好聽

柔理唱功吊打

無可否認佢呢方面真係幾叻

天使

幾時都話采源最好

發覺啲反降嘅都有少少弱智

Gchi